【5筒台】最終幻想7 FFVII REMAKE

等左咁耐終於有得玩！
歡迎入黎一齊享受劇情